Фреймворк построен на основе page object при помощи следующих библиотек: тут будут библиотеки и различные импорты
и рассказ зачем они нужны
описать про файлы __init__.py 
привести в качестве примера норм проекта, проект автоматизации тестов сбора